訓咗無睇 垃圾疤大炒人幾多球？

吾皇萬歲

想扮鍠 等皇聽日失分跟住再引人地黎bin你? 收皮啦

此po已完

心戰王高質好多,呢啲垃圾真係 一代不如一代

又黑我

認真以前高登柒熊 碧基 柒之餘有得笑下 而家呢堆心戰 又扮人球迷

咪係 低質到無人有一

訓你老母，冇睇就google啦on9
明知你心戰都屌柒你

係扮都等疤失分先扮
而家疤10幾分鐘就領先
成場都無落後過
根本出po都唔合邏輯

其實你地成日講舊時點好點好 同死廢老有乜分別 唔通你覺得自己講野好高質？ 波台清泉？